林鄭：叫雙學三子做政治犯「完全不正確」

重奪公民廣場案雙學三子、反新界東北發展案13名爭取公義的社運人士，被政府窮追猛打淪階下囚。大批港人昨逼爆灣仔，頂着35°C烈日聲援，人數是傘運後最多。惟特首林鄭月娥昨則與其班子，在司長官邸吃滷味開集思會，政府至晚上9時才發稿回應。新聞處今午3時表示，林鄭傍晚6時在特首辦見記者，預計會回應昨日的遊行。《蘋果》會現場直播。

她表示，市民每次舉行合法遊行，警方都會配合，但若有人違法，就要受制裁，批評「政治逼害」或「政治犯」的說法，完全不正確。

食屎啦

當權既唔通話佢地係政治犯咩

應該叫做叛亂份子

淋病

吔蕉啦

但係見到都嬲

佢梗係咁講 唔代表聽者唔可以嬲

有良知都會嬲

大把港豬同5毛無良知

how

唔係政治犯………

而係良心政治犯

依家政府記招最大用途
就係9up俾大公 星島 文匯做頭版

全世界無一個國家有政治犯呢條法律，係唔係政治犯睇人民心中

林鄭見記者
直播

正苦

五毛認證

5毛OT有無補水？

你老母真係雞，真係臭雞

無人理

兩隻著名5毛狗咁快衝入黎

特首特登要出黎平息，睇黎真係驚國際迴響，外國勢力幾時都咁有效

邊夠你四隻腳快衝出黎柒

尋日外國聯署正苦都wfc

請正確定義何謂「政治犯」。

或者我再退而求其次問你一句，究竟劉曉波算唔算政治犯? 你條狗奴才夠膽答YES?

2隻5毛偷偷留下正皮

五毛永遠都係駁唔過人地就人身攻擊，其實你自都知講唔過去啦

望777快撚d含家仆街死啦

做得5毛智力都有限

伯母俾狗屌都好正常

已經判左一次重要已經服完刑，再比政府無理加刑叫正常，你驗下腦先啦

如果跟佢講話犯法就要制裁，唔係政治犯

咁呢個世界仲有政治犯嘅
唔通政治犯就係無犯法都要入去坐

咪同隻5毛認真啦

同你班撚樣五毛講嚟都晒氣

黨>>>>>正苦>ALL

有時都要做下真心膠嘅
只係隻五毛d邏輯真係好撚好笑

伯母做雞都未俾人捉啦

香港政府點認為關人撚事
市民覺得係，外國政府覺得係咪得

係呀係呀，政府自己做on9野先重要砌人生豬肉，你都係返去支那啦五毛

係屌鳩你老母啊，吹啊撚頭 同你呢啲人駛撚同你講道理

知唔知政治犯定義係點啊柒頭

同你講道理你就講歪理，正宗支那閪

做5毛做到你咁低質

你駁唔撚到就咪撚大返人啦

( Show Blocked User - RedBaron )
單機喇7頭

block左件5毛好耐

支那都會逼政治犯同外界講係自己錯要感謝黨

講俾外國媒體同黨報聽，等佢地有野寫下
正常人邊會聽得入耳

邊隻眼見到佔中有殺人放火
狗囝用屎眼睇野

選擇性執法選擇性檢控選擇性覆核刑期，
樣樣都有政治動機，樣樣係政治決定。

呢幾日都有唔少報道

但係就無政治犯

Dllm林鄭

做五毛做到你連駁人都唔識，因住連五毛都收唔到呀

攞point出黎啦狗囝

條友真係好無料
黎黎去去都係得歪理連駁都駁唔到

自己睇返第一次審嘅判詞啦五毛

有撚講過唔比再上訴？只係審嘅冇做好公職人員道德，咁又點可以去證明今次審案係公平公正

夜啦

五毛9吹唔做功課是常識吧
英文判詞又唔識睇，睇文匯係咁上下質素

屌你老味，佢地重奪廣場班友根本一啲暴力都無，我嗰時都屌鳩佢地淨係靜坐係無撚用，依家畀人講到暴力，痴撚線

反佔中呢啲有明顯攻擊行為都係坐幾星期唔見強國猿覆核刑期

大過就一定係正確？

講唔過就強詞奪理，你真係好撚廢

依家冇poibt果個係你
你咁樣點賺五毛呀，連咁基本嘅都講唔贏

林狗又出嚟護航

人地退休法官都話個法官有問題，有政治前設，睇判詞已經一清二楚，原審法判詞講明睇翻錄影片段，重奪廣場班人只係爬過圍牆喺廣場到靜坐，屌你老味個上訴法院個撚樣法官竟然用（奪）字有暴力傾向同埋要畀個阻嚇性刑罰年輕人，咁樣唔係以環境證供而去判一單案，唔撚係政治打壓，唔撚係行政司法配合叫乜撚野啊？！答我啊！五毛仆街！

法官判案唔止考慮事件產生嘅結果，中間嘅道德觀念都係考慮範圍，不過支那黎嘅你又點會有呢d觀念

上訴係一邊覺得有問題，但係唔代表本身判嘅真係有問題

劉曉波夠話唔係政治犯啦， 佢切切實實犯咗法， 係罪犯
任你噏之嘛

錯你老味啊，答我幾隻字，你話錯就錯，駁鳩我啊，我話你呀媽係雞啊！

劉曉波係廣場四君子啊，當年64佢有份啊，訓醒未啊？

屌你老味，我話撚咗個退休法官都話有問題，佢係平民？

官都係人類都可以有人為錯誤，唔好咁無知啦

你以為你話一句講晒就真係一句講晒呀，過主啦

咪理班五毛啦 洗乜幫佢地開工
政治動機係出於私心
唔會有客觀定義

政府係咪冇份導致呢個局面，講啦

毒菓改口叫"良心犯"

無計啦

自己政制混亂導致市民要企出黎，政府冇責任？
不過你都企支共政府邊嘅你一定唔會覺得有問題架

選擇性失明

呢個只係結果而唔係目的

5毛狗fatfat

支持你的看法

痴瘋衰在出名 抵佢老母冇仔送鐘

你先係低質果位，貶低人都唔會改變到你係五毛嘅事實

ok

好啦你繼續自high啦，你係唔會明人權與法治嘅概念，又或者你只係想用歪理去無視

咁法庭點解要拎其他case黎做參考

其實你只係唔想承認果d係point
真心覺得你為左賺五毛日日比人屌好慘，但係唔值得可憐，做到隻狗咁仲要文盲，慘慘囉

好好去學習下歷史啦，一味玩人身攻擊冇用架

咪理隻狗啦

你自己都冇point憑咩我仲要比point去理你

食你滷味啦，淋病！

咪同條五毛鬥駁啦
佢冇得救嫁啦

佢唔好三人或以上出街呀 會charge佢非法集結判佢去做監躉食皇家飯嫁

點駁呢句
大把廢中咁講